仲難過哲學題

兩條都無聊 邊條無聊D

定係我呢條問題無聊D?

睇完對AGA 有D 改觀喎，傻更更咁幾可愛啦

新歌

一樣咁無聊
希望佢專心唱歌.....

聽幾句好似幾好聽